[回帶]抗疫期間居然拎3億去比popo起會所玩?

班狗官同警賊
同當年紂王堅持要建造酒池肉林有咩分別
睇一次嬲一次
人的貪心真係太可怕